華逸Ｍ記Ｌ

唔知邊條友邊家人咁能鍾意食M記，早午晩宵夜四餐都食Ｍ記，鍾意食我唔阻止你，但餐餐食完之後放係垃圾桶隔離，杯汽水就傾到成地係，垃圾桶內明明無垃圾，做乜唔放係垃圾桶內呢，你個Ｍ記食屎Ｌ，無公德，經常整到成個走廊黐立立，頂你成家窮都無錢買嘢食！一世做過街老鼠！

Ｍ記Ｌ住天水圍天華邨華逸樓１３樓，我總會有一天能影到你

投訴到房署都無人理，頂你個肺！！！！

我唔係住嗰到架, 幫朋友出 POST